嚴重問題，點保證民間記者會發言人嘅人生安全？

諗諗下真係好鬼，有得唔露面大家都唔想露面
而家倒轉仲話日日都出嚟露面
你係狗仔會唔會跟蹤佢地返屋企？

然後狗仔攞正搜查令做嘢，起晒所有人底搭晒所有人
仲有邊個可以企出嚟？

你以為淨係做文宣和理非就無事？
佢仲有一招不誠實使用大腦罪，大家都知屈過唔少人嫁啦

做文宣反駁可以，唔好出嚟送頭

而家不誠實使用大腦廢左，不可可以針對再老屈。

法律又唔係企喺我地果邊

推

其實負責開記招唔代表有參加暴動 , 不過就會影響日後野餐自由度 , 所以都係要保密

如果你咁諗既，駛乜咁辛苦又跟蹤又屈，求其係拉咗果幾百個入面入屋搜咪仲快仲方便

不誠實大腦條例廢咗喇喎

搵真正和理非登場，必須係真正和理非，一定一定唔可以係真勇武前線
其實我有諗過，如果係真和理非，會唔會露面其實更加安全? 好似劉頴匡個種，outspoken，但唔係勇武前線，兩次申請遊行都無出事(當然日後會點好難預計，至少呢一刻佢無事)
純粹拋出黎討論，輕插

搵啲曾經申請過遊行嘅人輪住做都 OK

#突發 #深水埗
深水埗鴨寮街桂林街交界，浸會大學學生會會長， 聲稱購買觀星筆後被便衣探員攔截及進行拘捕，拘捕原因為藏有攻擊性武器

咁樣點睇？

始終拋頭露面都唔係好事，狗唔吊你尾搵黑社會藍屍吊你尾仲驚

除咗不誠實使用大腦罪，基本中晒